<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/fhfnyuqobfyo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Crosbyef4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Salvadoryji/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominickryj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellvng/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/cplkkqhiv/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/cjklukdbn/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyg5/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/djxwmwhpws/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>最新评论</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dwanayj2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891893.md#1" target="_blank">杨威：2022中共“大国外交”的九个败笔（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891893.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891895-FZUfQ29aMAI47U3_cut-320x200.jpg" align ="left"></a>2022年，中共试图摆脱国际孤立的状态，但中共号称的“大国外交”基本都成了败笔。中美关系继续恶化，中共押注俄罗斯却变成负资产，与欧洲和北约更加不睦。中日正走向反目，中共没能拉住周边的韩国、东盟国家，又想把手伸向南太平洋和中东，但中共在国际上的角色越发另类，中共领导人的国际形象变得更差了。

接上篇：2022中共“大.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 2:26 PM	</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891807.md#1" target="_blank">岳山：多名学者批政府防疫 中南海谁背黑锅？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891807.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13851428-GettyImages-1244133865_light-150x120.jpg" align ="left"></a>中国疫情大爆发，全球震惊，更令人震惊的是中共政府的彻底躺平姿态，还在染疫和死亡数据上毫不掩饰地做手脚。不但国际上质疑，在言论受严控的国内，中共党内党外也有人发声表达不满。目前处于中共政府层面的权力空窗期，疫情问题可能成为倒逼中南海内讧的导火索，焦点人物应是总理李克强。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 1:33 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891767.md#1" target="_blank">周晓辉：古罗马人忏悔后瘟疫终止 中国人可效仿</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891767.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/01/77229_medium-150x120.jpg" align ="left"></a>自中共当局于12月上旬放开疫情极端管控后，中共病毒迅速蔓延，中国大陆感染人数、死亡人数暴增，两年多前武汉瘟疫下的惨况恍若再现。最新有消息指，北京一地迄今就已死亡15万人。由于中共的信息封锁，数据是否准确笔者不得而知，但从北京12个殡仪馆超负荷运转，医院“尸横遍野”，民众需花大价钱才能让去世的亲人火化等种种现象看，北京离.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 8:31 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891658.md#1" target="_blank">【名家专栏】中美科技正在脱钩</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891658.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891661-china-zte-cyber-700x420-150x120.jpg" align ="left"></a>12月12日，北京向世贸组织投诉美国，抗议美过对中国的芯片禁令。中国商务部部长表示，他向世界贸易组织提起诉讼是为了捍卫中国的“合法权益”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 7:53 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891183.md#1" target="_blank">周晓辉：北京疫情现五大现象 背后有密码</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891183.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890296-GettyImages-1245779548-150x120.jpg" align ="left"></a>自12月上旬，北京最高层骤然下令放开疫情管控后，中共大陆疫情出现了五大现象，大大出乎了不少人的预料。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 1:17 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891528.md#1" target="_blank">念慈：大疫当前 放弃幻想 及时自救</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891528.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891655-000_334X7UV--150x120.jpeg" align ="left"></a>河北省沧州地区在二零二二年十月下旬到十二月中下旬，这两个月的时间里，防疫政策发生了戏剧性的变化，从极端防控到毫无预警的极端放开。这期间到底发生了什么情况，疫情下的百姓真实生活状态是什么样的。这一个地区的情况，也许是整个中国大陆的缩影。我们先来看这期间沧州地区的封城概况。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 8:29 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891570.md#1" target="_blank">范嘉泰：江泽民的三个绰号</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891570.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884802-FLG-HK-2445761-150x120.jpg" align ="left"></a>江泽民终于死了！它的三个绰号，成了大家茶余饭后的热点话题。



第一个绰号：江贼民

说江泽民是个“贼”，不是说他爱小偷小摸，是说他习惯大偷大摸，就是卖国。不知道的，以为这是制造耸人听闻的新闻头条；知道的，说这都不是新闻，都二十多年前的事情了。

对历史感兴趣的朋友，都知道，江泽民执政前，中国最大的岛.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 6:32 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891517.md#1" target="_blank">【网海拾贝】只有中国，一放开就全民传染，不奇怪吗？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891517.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890788-000_334W27R-150x120.jpeg" align ="left"></a>面对翻开后疫情失控哀鸿遍野的惨状，党媒《人民日报》四川分社前社长林治波本21日深夜在朋友圈发文痛斥，“卡塔尔世界杯，观众密集，不戴口罩，没事；阿根廷队夺冠，举国欢庆，不戴口罩，没事；俄罗斯忙于乌克兰战事，疫苗核酸都不做，口罩也不戴，没事；唯独中国，刚刚放开就全民传染，而且所有变异毒株全部、迅速进入，这是为什么？不感到奇.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 4:27 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891476.md#1" target="_blank">袁斌：中国疫情大海啸呈四大特点</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891476.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890875-GettyImages-1245532410-150x120.jpg" align ="left"></a>从中共12月7日实施“新十条”，对疫情封控一百八十度松绑后，人们普遍预感中国疫情会迅速爆发。没想到，疫情不但爆发了，而且爆发的远比人们预想的更快更猛更可怕，远远超过了之前的任何一轮疫情，犹如海啸一般迅速席卷了大半个中国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 4:03 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891424.md#1" target="_blank">杨威：2022中共“大国外交”的九个败笔（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891424.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13865988-GettyImages-1244769037-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年，中共试图摆脱国际孤立的状态，但中共号称的“大国外交”基本都成了败笔。中美关系继续恶化，中共押注俄罗斯却变成负资产，与欧洲和北约更加不睦。中日正走向反目，中共没能拉住周边的韩国、东盟国家，又想把手伸向南太平洋和中东，但中共在国际上的角色越发另类，中共领导人的国际形象变得更差了。

一、中美“激烈竞争”主旋.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 2:32 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891316.md#1" target="_blank">秦时：瘟疫剑指中共 谁是高危人群？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891316.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891430-000_334Z23P-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>大陆疫情井喷式爆发，不仅速度快，覆盖面广，而且出现了和欧美奥秘克戎病毒株传播很不一样的三大诡异现象。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 1:43 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891157.md#1" target="_blank">【名家专栏】我们最担心的事在推特发生了</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891157.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891159-GettyImages-1244297030-150x120.jpg" align ="left"></a>不是我们没有料到，而是情况糟糕的超出了想像。联邦调查局（FBI）、中央情报局（CIA）、国土安全部（DHS）探员及入驻推特的现任和前任探员，都在该公司有各自的沟通管道。他们毫无顾忌地持续向推特管理层施压、让推特遏制和封杀账号，甚至给予推特管理层最高级别的政府安全许可。此外，探员在推特做事期间，FBI还向其支付了350万.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 9:45 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891286.md#1" target="_blank">广宇：论阶级</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891286.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/p8839941a114622171-ss-150x120.jpg" align ="left"></a>共产党的话语体系中特别喜欢创造一些故作高深的名词，普通民众多少不了解其内涵实质，但在宣传影响下却形成了党灌输的刻板观念。“阶级”这个词语就是一个典型。说到阶级，普通中国人立刻会联想到对立和斗争。阶级具体指的是什么？按照什么标准划分？不同的阶级之间为何要对立？为何非要斗争不能合作？今天我就试着分析一下“阶级”这一概念的本.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 7:04 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891284.md#1" target="_blank">中共动态清零期间的33件荒唐事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891284.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13859406-Beijing-Financial-Business-District-1200x800-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>中共12月7日公布“新10条”后，虽然嘴上没说，但实际上已经放弃了之前一直声称要不动摇的坚持的动态清零。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 6:33 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890692.md#1" target="_blank">【名家专栏】美中贸易正在急转直下</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890692.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890694-China-economy-700x420-150x120.jpg" align ="left"></a>华盛顿已经毫不掩饰其将加快美国经济与中国贸易脱钩步伐的愿望，即使这种脱钩不是全方位的，也绝对是大幅度的。最近的经济数据显示，这个过程正在按照华盛顿的意愿如期推进。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 5:58 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891281.md#1" target="_blank">韩笑：摆脱洗脑控制 甘肃公务员顽石党粉退党了（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891281.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13837714-161182-150x120.jpg" align ="left"></a>韩女士和这位男士聊了很久，苦口婆心“劝三退”，没让他参与什么反对什么，也不改变人的信仰。退党只是心里退，不是到组织上退。退出来有神佛保护，图个平安图个吉祥，为什么他那么纠结呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 5:42 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891150.md#1" target="_blank">颜丹：人性之恶为何会伴随疫情大爆发？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891150.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13852172-3@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>最近，一场“海啸”级别的疫情正在中国各地迅速蔓延。与此同时，人性的恶也像是另一场更令人触不及防、更能给人带来愤懑、沮丧、绝望感受的瘟疫，在大陆很多疫区有过之而无不及地爆发着。

比如，在药品稀缺的当下，中国人快递给亲朋好友的药品被掉包、丢失的事件已屡见不鲜。很多新闻都在报，有人收到快递公司寄来的物品，却发现里面的一.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 12:40 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891015.md#1" target="_blank">【网海拾贝】昔日强建方舱，今日抢建火化炉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891015.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891019-Collage-Maker-19-Dec-2022-07.45-PM-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>中国20日单日新增感染人数直逼3700万人，呈逐日增加；12月1日至20日累计感染已达2.48亿人，占总人口的17.56%。中国新冠死亡人数可能每天超过 5000人。官方数据报告过去一周有 1,800 例病例，官方死亡人数仅为 7 人”。负责建设方舱隔离营的国有企业刚刚接到新订单：建造新的火化炉。Beijing 60个.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 4:19 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890857.md#1" target="_blank">沈舟：中共忽演练同时与美日台对战 犯大忌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890857.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890862-p20221218_01_Liaoning-Carrier_cut-150x120.jpg" align ="left"></a>中共辽宁号航母舰队12月16日穿越宫古海峡后，不出意外地来到日本群岛腹地。中共航母此次出动针对日本的政治意涵应该更大，但出人意料的是，中共竟然借此演练了模拟同时对美、日、台展开全面攻击。中共的胃口不小，怎奈过于无知，中共海、空军再次曝光了自身弱点，也犯了军事大忌。
中共分兵三处 重点竟然是日本冲绳
12月17日，中.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 3:39 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890871.md#1" target="_blank">田云：2022疫情海啸重击中共 跟党走没出路</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890871.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889396-000_334X7UV-150x120.jpg" align ="left"></a>当中共党员及党外人群因着中共的欺骗、淫威或名利诱惑而配合中共、协同中共时，就等于参与到中共的罪恶中，成为邪恶的帮凶。这笔债当然是要还的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 3:25 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890984.md#1" target="_blank">薛涛：江泽民的经济贻害 繁荣下的深渊</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890984.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890987-d8838c78ca9710dbf732b8dd0d328a4a-150x120.jpeg" align ="left"></a>江泽民和中共的“黑色经济”，就是依靠这种低人权、低保障、高耗能、高污染的模式，以灭绝中华民族为代价，快速发展成了“世界工厂”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 2:28 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890785.md#1" target="_blank">易凡：染疫者“生蛇”率大增 透视中共与蛇渊源</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890785.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890919-275213391751b77fe212513593424d94-150x120.jpg" align ="left"></a>在传统文化中，中共与蛇具有较深的渊源。而在最近的研究或案例中，中共病毒（Covid-19）的感染者，其外在的症状或内在的感受竟然也与蛇有关系。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 2:07 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890217.md#1" target="_blank">王友群：再谈我为什么退出中国共产党？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890217.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890224-97b099e0c19538d2cee97e06d551b590-150x120.jpg" align ="left"></a>当前，从北京到全国各地，疫情再次大爆发。一些中共高官，中共的各类专家、学者、名人等，接连不断离世。
在这个生死攸关的特殊历史时刻，我想结合我个人的亲身经历，再次谈一谈我为什么退出中国共产党。
回顾往昔，我与中国共产党有三重特别关系：

第一，我攻读博士学位时的导师高放教授，是当代中国著名马克思主义理论家。
高.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 6:23 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890542.md#1" target="_blank">【名家专栏】年关到 美国两党一致大撒币</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890542.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890545-GettyImages-1447186475-700x420-150x120.jpg" align ="left"></a>美国联邦政府一年的预算赤字高达1万亿～2万亿美元，比多数国家全年的国内生产总值（GDP）都高。但是如果你以为共和党人会向联邦预算案开刀、剔除浪费钱的项目的话，我就用《雾都孤儿》（Oliver Twist）里的吝啬鬼法金（Fagin）的话来告诉你，“我觉得你最好再考虑考虑。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 6:17 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890697.md#1" target="_blank">【特稿】大疫灭中共 人在险路上 别陪红魔灭</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890697.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890699-98c9fe705864469ebf20d67d4c091e83-1-150x120.jpg" align ="left"></a>中共病毒（COVID-19）在中国再次大面积爆发，疫情凶猛。中共内部会议透露一天3700万人感染，近20天内估计2.48亿人染疫。从广州、成都、重庆、上海、河南、河北、北京到东北，全国各地到处是阳性感染者，因死者众，很多城市的医院和殡仪馆加班加点，不堪重负。

疫情如海啸，救人如救溺，十万紧急。大疫中，导致这场持续.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 5:35 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890541.md#1" target="_blank">【名家专栏】欧洲试图脚踩美中两条船</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890541.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890546-GettyImages-1239021107-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>谈到与中国的贸易，部分欧洲国家显然看到了机遇，但却难以把握。华盛顿试图将美国的贸易联系与中国脱钩，这一努力诱使一些欧洲商业利益集团填补由此产生的空白。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 5:05 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891298.md#1" target="_blank">海网：从中共拒绝疫苗外援说开去</a><br></h3>疫情海啸激，医瘫药缺奇。
美德援手伸，挥之打回去。
讣告雪纷纷，牛皮吹嘘嘘。
有人不理解，中共啥心机。
不解因何故？不明其主义。
历来就如此，只为党算计。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 7:35 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891003.md#1" target="_blank">中共罪行录之九十八：清华园成了武斗战场</a><br></h3>文革爆发时，清华大学化学系学生蒯大富只有21岁，但在中央文革支持下，却成为了文革的风云人物，在他领导下的清华大学井冈山兵团在1966年底控制了学校。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 3:49 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890847.md#1" target="_blank">陈达：烂尾中共党委已尽治丧委</a><br></h3>蟾头地狱坠，随从随即追。
瘟神天网落，讣告雪片飞。
各级党委会，已尽治丧委。
中共病毒笑，清零自报废。
烂尾党掉渣，天法饶过谁？
天灭红魔棋，收官仍容悔。
除恶为救善，尚给以机会。
只是得抓紧，好人快三退。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 10:34 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890822.md#1" target="_blank">一言：谁信中共谁遭殃</a><br></h3>掩盖非典真相 吹哨彦永
辟谣新冠疫情 训诫文亮
封城谣言吹来 万民囤菜
躺平毫无准备 药品全光
文革反右六四 折腾不休
屁民韭菜觉醒 不再上当......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 10:25 AM			</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/news392.htm">https://www.epochtimes.com/gb/news392.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
